金鍾有free style嗎？

去❗️

要返工 不了

我覺得ok

,

我覺得不行